727元朗副本決戰攻略

代朋友po，雖然P牌仔無乜影響力，
但好過唔做野。有啲point我心裡覺得
同連登主流復仇意向相左但我仍po既立場如下。

經21/7 DLC後
我估大家都見到警黑合作有幾有效
成個香港氣氛立即係一片恐慌中
普遍市民無人敢出聲。但重點係主動暴力復仇，帶來既肯定係更多既恐懼，而受傷什至喪命既人，絕唔會似一眾烈士存係絕大部分既市民心入面，我明白光環唔緊要，但請唔好變成恐怖既來源，對運動真係無好處。

利申：我唔反對帶定各樣手段係必要時使用，但主動出招係另一回事，以上係我個人既意見，9up咁耐請睇以下攻略。

唔入村、市中心路線既和平遊行係最可取既做法，原因：

1. 如果冇事，和平完成，可以釋出訊息：大家唔懼怕鄕黑，西鐵暴力都阻唔到港人出來決心。

2. 如果有黑社會踩場，警察唔幫拖，示威者正當防衛，到時可以比鄉黑知道，我地唔係任佢蝦，同時再重創警隊在外界既聲譽

點睇，我地都有利

727 係和理非定燒村，入嚟投個票

[重開] [再投多次][純民意調查]仲燒唔燒村

先自推一下

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

頭盔定一句：
我個人未必認同前線做既所有決定，
但決不指責所有勇武什至武力。

推